個扑街fb 讚好H-anchors主播版主鍾華鱘話要掃射黃絲帶 一踢爆 即扮黃絲帶

一踢爆 即扮黃絲帶

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

邊撚個黎架

唔好話條友係邊個
連佢入面提既人係邊個都唔識......